(新) 民意調查 快黎幫拖

依條先係真LINK

記得投"可以"

快d，push

借借位

有人做假新聞屈女示威者幫手report plx

我冇嘢講

reported

唔該晒，麻煩晒

我無嘢講

我冇嘢講一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一直47.3 47.9 上落

乜撚野問題黎

投"可以"

答邊一邊都死，唯有焗答可以

on9 問題

yahoo email 都唔知幾耐冇用過

推

我無野講

耐到啲測試問題唔記得曬

已投

push

Yahoo好多廢老 快啲投

Yahoo係五毛headquarter嚟，唔好鬆懈

事實係冇真普選之下嘅所有方法，個答案都係唔可以

我冇野講

好難答

可以